[UST科大Hall］Swap Hall 區

Hall4 female full year 加錢求swap hall 7/9 tg: @swaphall4 🙏🏼🙏🏼🙏🏼